ive凡係有個「電」字都好撚柒勁

電腦
電子
電機
電莖

勁條撚咩
ive本身就係垃圾先會讀

難得你而家份工咁水深火熱都得閒讚"電" 勁人

就係中伏先要推人入『電』

呢個野唔知用唔用到alumni account先verify到
唔係我可以幫科大reg個金3 account

電勁

電莖男拔

ivy仔不留十項全能, 做第一好平常

吓，神人鏗哥都係ive出身架喎

Ive仔世界第一

電莖

仲以為個“勁”字係高登filter添

鏗仔就係青大電機